熊仔頭幫支game拍廣告

其實收支錢又唔代表佢哋成為咗支那嘅人，大家不如唔好再針對收藍錢或支錢做生意嘅人啦，佢哋又冇害你，之前更付出好多盡力幫手，大家高抬貴手停止批鬥啦

無人講咪你講囉

師兄咩事？

？

點解啲廣告商咁on9
明知人地黃又搵人賣廣告塞錢比黃圈
比小粉紅知道唔怕出征倒自己米

我都想知，覺得收買到人定點

分化囉
你睇幾多無腦嘅人俾人分化到就知

冇左份工你養佢？

我支持熊仔頭喎師兄

點解我叫大家唔好批鬥反而被人鬧得仲勁